\thispagestyle{plain}
\centering \section*{In Gaston}
\index[in]{In Gaston}
\index[vw]{Wölflinge!In Gaston}

\begin{tabbing}
1. In Gas\=ton bin ich geboren,\kill
\>\bf C\\
1. In Gaston bin ich geboren,\\

bin als Cowboy ausgezogen nach dem S"u\=den.\kill
\>\bf G\\
bin als Cowboy ausgezogen nach dem S"uden.\\ \\

Hab mein Lasso ausgeschwungen\\

und ein Liebslied gesungen f"ur Con\=chita.\kill
\>\bf C\\
und ein Liebslied gesungen f"ur Conchita.\\\ \\

Ref.: /: Hab an \=dich gedacht bei \=Tag und bei Nacht.\kill
\>\bf F\>\bf C\\
Ref.: /: Hab an dich gedacht bei Tag und bei Nacht.\\ \\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Denn ich bin ja nur ein Reiter\\ \\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ und die Sehnsucht treibt mich weiter\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ nach dem \=S"uden \=hin. :/\kill
\>\bf G\>\bf C\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ nach dem S"uden hin. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. In der \=Schenke der Seniora\kill
\>\bf C\\
2. In der Schenke der Seniora\\

sa"sen sie an langen Tischen, tranken Whis\=ky,\kill
\>\bf G\\
sa"sen sie an langen Tischen, tranken Whisky,\\ \\

tranken Schnaps und sangen Lieder,\\

doch die Zeit kehrt niemals wieder, oh Con\=chita.\kill
\>\bf C\\
doch die Zeit kehrt niemals wieder, oh Conchita.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Und dann \=zogen sie zur K"uste,\kill
\>\bf C\\
3. Und dann zogen sie zur K"uste,\\

durch den Urwald, durch die W"uste bis nach Kai\=ro.\kill
\>\bf G\\
durch den Urwald, durch die W"uste bis nach Kairo.\\ \\

Auf Kamelen und als Reiter\\

zogen sie dann immer weiter, Cabal\=lero.\kill
\>\bf C\\
zogen sie dann immer weiter, Caballero.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: mündlich überliefert\\
TS: 356
\end{angaben}
